[集思廣益]我想做個香港人互助app平台

是咁的，因為近呢幾個月政府成日借唔同原因封區封交通，令到好多區內既人有咩問題都唔可能快速搵到人幫手處理
再加上細佬我由六月離職之後一路做社區服務見到唔少後生仔都有潛藏問題，無論係冇生活費食飯，屋企問題定係有緊急事又怕報警，如果有人可以近近地出黎幫一幫佢地一定會更加有動力行落去
所以我想搵人一齊做一個app平台俾佢地放上去話俾大家知，寫明邊區，區內又有能力既就可以走過去幫佢，甚至話你有咩想分享俾人，例如我識3d打印同繪圖想免費教人既都可以放上去俾人學，咁應該會幫到唔少人
當然有可能話"點解唔係連登開post"，連登的確係良好平台但好多時文宣同行動post洗得快令其他沈底，或者有唔少中學係冇學校電郵開唔到ac，同埋有緊急救援但冇入tg，考慮到呢啲情況可能有個純互助少商業既app平台係最好方法